有冇人玩過一隻螞蟻手機game?

玩法係回合制
贏嘅方法係隊冧對面隊唔同顏色嘅螞蟻
有好多唔同道具 好似有燃燒彈、手榴彈等等
個畫質唔靚
隻game個icon係一隻核突嘅藍色螞蟻
細個成日玩 但係而家揾唔返
跪求各位大神

worms war

螞蟻